重新嚟過！1500蚊上10000！

上次過關我黑仔 每次輸最後一場

今次1500起步 睇下上唔上到10000！

留名

1.55點跟

諗住唔玩過關 直接一注大嘅買保守 當然唔會all in 等真係贏到 先再睇下點玩

樓主見字即明天輸清輸淨早日破産訓街

按讚以表支持者祝財源廣進 身體健康 全家幸福

利申 已讚

皮已負

負皮者全家生癌

算你好彩 係我#7之前回覆 當作冇事

此post已完

仲有600

又係你

完

仲有300!

恭喜晒

見到呢個post啲人既反應，我心諗：洗唔洗咁呀？
喺呢到，我好想同樓主講聲加油呀！

中哂！樓主有無多啲水